[7月新番] 《戀與製作人》

劇情簡介
《戀與製作人》的世界觀圍繞著特殊能力「EVOL」。作為製作人的女主角繼承了父親所留下的影視公司，在挽救瀕臨破產的公司並試圖打造最優質節目的過程中，將偶然認識擁有不同 EVOL 的 4 位男主角—李澤言、周棋洛、白起及許墨，同時一步步深陷 EVOL 的特殊能力謎團，就此和男主角們展開不可思議的旅程。

STAFF
原作：恋とプロデューサー～ EVOL × LOVE Papergames
監督：境宗久
系列構成：𠮷村清子
角色設計：山口仁七
製作：崴智娯楽 Emoto Entertainment / CAAnimation
動畫製作：MAPPA
▍CAST
女主: 金元寿子
李澤言：杉田智和
周棋洛：柿原徹也
白起：小野友樹
許墨：平川大輔

呢部都可以動畫化

唔知有無人睇...
但個女主幾好J..........

夠長腿..又玩OL套裝

劇情就有D韓劇feel

垃圾 抄襲神秘信使嘅

淨係聽ED，其他冇興趣

支那game改編不了

一知係支那game就即刻del尻咗

咁又冇嘅，個sys係同MM似囉
BTW，支那game+小粉紅公司不了
我仲要dum左成皮野落佢我可能燒壞腦

仆你個街,我個FRD許墨老婆實濕晒.

Lm

繼續J女主條腿

4個入面最柒

依套野變兩個極端
一班毒撚j女主
一班毒闣j男主

馬尾女主好正

ED出左full version，但都係TV size最好聽

垃圾game唔止抄MM
連文本都有抄其他作品
bgm好似都有抄

其實最開頭炎上個陣係講戀與抄襲，嘈下嘈下結果MM公司車厘子自己出聲明話唔好再牽涉佢地話戀與唔算抄

車厘子好似有回應過話
佢地非常支持同人作品
亦知道有懷疑係plagirarism嘅作品
但係某啲跨國公司係唔會抄到佢地製作嘅遊戲嘅靈魂
冇話唔算抄 係知道唔會告得入CCP咋掛
廢事好似muji咁原告變被告仲要賠返錢比山寨抄襲国

根本有腦又識尊重創作嘅正常人都睇得出係抄
垃圾国嘅產物真係狗也不屌
連賣薯片嘅marketing gimmick都抄人真係好柒
咁撚多死忠攬住屍體合成老公幫糞game護航好嘔心

大佬，成班阿中哥哥阿中哥哥咁鳩叫嘅妹妹仔
阿支哥哥都奶得落，幫糞驚洗地一啲都唔出奇

BTW車厘子個篇回應真係歷史悠久到唔係好確定
我印象就係話叫班友唔好再send野俾佢地話戀與抄襲之類
不過厲害國原告變被告不是常識咩疊紙小粉紅公司，不了，真的不了